旺角事件。不指責

見到好多post都話旺角班人蠢
點點點
然後就有人好嬲話無人衝比人包
利申唔係旺角
但無論有衝與無衝都支持你地
唔好再互相指責
而係檢討同討論下次遇同類型事件要點處理

好唔希望有任何人指責佢地
問心如果在場係你
一心為香港之後比人屌
你有咩感受？

應該集中講番應對方法

除分化撚外無人話佢哋蠢，相反感謝義士堅持，亦著緊義士，唔想有不必要犧牲。